和你Eat app被下架?

Developer 可唔可以講幾句

不過都要屌你老母gay cook

好似話抄人

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

Source?

幾個TG group都有個
好似係

why

俾啲証明唔該

如果唔係我地要煲大蘋果奶共
繼hklivemap之後黃店食野app都要下架?

蘋果奶共唔係一兩日既事

lihkg有人開左post話抄左佢句野
之後道歉同下架

上次佢有藉口話livemap阻差辦公嘛
食野app又可以點解?

原來係咁, 誤會一場

老老實實，app係方便d喎

真心幾好用喎

啱

抄人係仆街，抄人者理應要向原作者道歉

但作為同路人我都覺得可以酌情處理，至少可以私底下討論下先，唔需要即刻起晒鋼做到出晒面

［突發］黄店平台聲明

傾下叫佢update改番咪算(都有可能係個app既developer自己認為要下架釋除左嫌疑先), 希望個app盡快改好上番架啦

個app好用好多 希望兩邊傾傾 一齊搞好佢 搞大佢

好似無叫人下架 淨係話要交代同道歉 至少係個post係無咁講過
下架係抄人個app自己決定 唔知佢地私底下點傾啦

其實好on9 和你eat不知幾好用

係咁攻擊apple 做乜尻 今次係佢比人話抄之後自己下架喎 死衝爛衝話要煲大apple 奶共有乜用 ？
係人都知架啦

黑色火焰有叫和你eat 落架咩？
我見係整和你eat 個巴打自己say sorry 同話落架 ja wo

段文佢寫架嘛 點解佢無版權
我都覺得唔洗下架 改番段野再道歉就得 始終係抄左人

人地都無叫下架

唔撚係呀

香港人最鐘意屌返自己人
私下搵都得啦咁撚小事，屌
IG又見過文宣比人REPOST都嬲
做乜撚野姐

其實係咪只係抄左段簡介？如果係就刪返澄清返就ok啦
大家同路人唔洗出哂post叫人交代咁嚴重

同路人就人治咩
俾你係人情咋wo
版權野

叫人道歉有咩問題呢?
app個作者自己選擇下架，關其他人乜事?
人地只係叫佢道歉同解釋番件事咋喎。

好

係囉，傾傾佢喇，我地係無自已人打自已人既本錢

你咪試下求其去一個網站COPY人地D野落自己網度囉
睇下有冇人告你

唔識就去學下
大陸仔

之前願榮光俾人copy成條片又唔見有人出來講唔好屌同路人?
講一套做一套

唔講得仲以為偷個佢個app擺上架
原來得段字仔
最好笑話咩鼓勵同路人 但就開post屌搞場大龍鳳
人地個app又唔係牟利去食人血饅頭
自打嘴巴 得啖笑 難怪今時今日香港社運仲係咁失敗

真on9 自私撚

傳送門

抄野就抄野啦
咁同大陸有咩分別
抄完美國D技術加少少自己野
話方便到人就過到骨?

正正常常點會冇溝通好就出app

Pish

條友膠到我分唔到真心膠定假膠

其實你知唔知成件事係點
我唔覺出post果個手足有屌和你eat個作者
佢單純想個作者道歉同埋解釋下
語氣好溫和
係和你eat個作者自己選擇要下架